區選贏左，係時候搞翻個慶祝活動賀一賀佢

就每朝黎明行動，個個禮拜大遊行
繼續五大訴求，缺一不可